\section{6BI}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 6BI}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 2 & 3.03 & 2 & 3.03 & 0.0303 \\ \hline 
3 & Ragga & 0 & 0.00 & 2 & 3.03 & 0.0303 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 2 & 3.03 & 0.0303 \\ \hline 
5 & Capoeira & 3 & 4.55 & 5 & 7.58 & 0.0758 \\ \hline 
6 & Parkour & 5 & 7.58 & 10 & 15.15 & 0.1515 \\ \hline 
7 & MMA & 3 & 4.55 & 13 & 19.70 & 0.1970 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 0 & 0.00 & 13 & 19.70 & 0.1970 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 0 & 0.00 & 13 & 19.70 & 0.1970 \\ \hline 
10 & KUBB & 0 & 0.00 & 13 & 19.70 & 0.1970 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 13 & 19.70 & 0.1970 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 0 & 0.00 & 13 & 19.70 & 0.1970 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 3 & 4.55 & 16 & 24.24 & 0.2424 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 3 & 4.55 & 19 & 28.79 & 0.2879 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 0 & 0.00 & 19 & 28.79 & 0.2879 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 0 & 0.00 & 19 & 28.79 & 0.2879 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 0 & 0.00 & 19 & 28.79 & 0.2879 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 5 & 7.58 & 24 & 36.36 & 0.3636 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 24 & 36.36 & 0.3636 \\ \hline 
20 & City Golf & 8 & 12.12 & 32 & 48.48 & 0.4848 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 0 & 0.00 & 32 & 48.48 & 0.4848 \\ \hline 
22 & Manicure & 0 & 0.00 & 32 & 48.48 & 0.4848 \\ \hline 
23 & Make-up & 0 & 0.00 & 32 & 48.48 & 0.4848 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 0 & 0.00 & 32 & 48.48 & 0.4848 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 0 & 0.00 & 32 & 48.48 & 0.4848 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 6 & 9.09 & 38 & 57.58 & 0.5758 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 0 & 0.00 & 38 & 57.58 & 0.5758 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 0 & 0.00 & 38 & 57.58 & 0.5758 \\ \hline 
29 & Lan Party & 8 & 12.12 & 46 & 69.70 & 0.6970 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 46 & 69.70 & 0.6970 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 46 & 69.70 & 0.6970 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 0 & 0.00 & 46 & 69.70 & 0.6970 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 0 & 0.00 & 46 & 69.70 & 0.6970 \\ \hline 
34 & Pictionary & 0 & 0.00 & 46 & 69.70 & 0.6970 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 6 & 9.09 & 52 & 78.79 & 0.7879 \\ \hline 
36 & Applets & 6 & 9.09 & 58 & 87.88 & 0.8788 \\ \hline 
37 & Poker & 8 & 12.12 & 66 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 66 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 6BI},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,2) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,3) (Parkour,5) (MMA,3) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,0) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,0) (Tattoo \& Tribal Art,3) (Blutsen en builen,3) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,0) (Graffiti painting,5) (Breien en haken,0) (City Golf,8) (Japanse tuin,0) (Manicure,0) (Make-up,0) (Haarvlechten,0) (Feestkapsels,0) (Aperitiefhapjes,6) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,8) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,6) (Applets,6) (Poker,8) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 6BI},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,2) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,3) (Parkour,5) (MMA,3) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,0) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,0) (Tattoo \& Tribal Art,3) (Blutsen en builen,3) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,0) (Graffiti painting,5) (Breien en haken,0) (City Golf,8) (Japanse tuin,0) (Manicure,0) (Make-up,0) (Haarvlechten,0) (Feestkapsels,0) (Aperitiefhapjes,6) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,8) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,6) (Applets,6) (Poker,8) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Djembe, Ragga, NIA, Buikdansen, H-N-S-massage, KUBB, Wii Just Dance, Kalligrafie, Striptekenen, Fotobewerking, Juwelen ontwerpen, Breien en haken, Japanse tuin, Manicure, Make-up, Haarvlechten, Feestkapsels, Improvisatie, Kortfilm, Oberonn, Schaken, Singstar Pophits, Buzz Junior, Pictionary..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: City Golf, Lan Party, Poker..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 6BI, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): City Golf, Lan Party, Poker.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
